點解Gidle啲成績跌得咁勁?

明明當年出道做怪物新人同Blackpink齊名
出道就攞一位風頭火勢都不得了
然後次次comeback成績就跌一跌到依家Melon榜新歌竟然排到30名，話曬當年都係一線女團依家分分鐘比CLC過自己頭

表白米妮

我諗係每次style都唔同
再加上佢地啲曲風唔係主流kpop風
利申: 覺得Uh oh好聽

我都覺得幾好聽，不過佢地人氣真係跌得好快

排名既野可以造出黎既姐 今次轉左style都好好聽

咁都係
睇下Blackpink就知咩事

牙笠啲燈力真係強得可怕...

太自以為是

佢次次飯好紅嘅女團都收曬皮

好彩RV人都帶紅到首歌成績都唔錯

條台妹累事囉

成首歌都小娟唱曬同企中心
邊有得賴

支持層主

今期最正

雖然我仲處於作戰狀態，但都想問邊B你有冇阿JOY Gif

米妮真係正

你係咪特登用呢張圖

因為rap戈個唱哂囉 又柒 又咪嘴

呢張勁靚靚喎
個樣好得意阿

有啲似李聖經

舒華qq

你講一講又真係幾似
特別隻眼

等等